楊明為警員親送燉湯 獲網民讚友善藝人

有網民昨天在微博上載楊明親自送燉湯予警員的照片，相中的楊明身穿自家湯店制服，有指楊明到葵涌葵馥苑紀律部隊宿舍派物品，據該網民表示：「楊明老板（闆）親自送燉湯，逐一跟警員們合照，非常友善的一位藝人。撐你撐燉湯。」
Source:明報

防止賄賂條例？

當你班警甴傻仔咋四十幾蚊一個湯

幾時連呢條撚屌都中埋肺炎就好笑

隔離番14日都好

好想聽下楊明呢啲藝人點解釋721

食剩餸頭餸尾一向都係拎去餵狗咖啦

過兩日會唔會出現「燉湯感染群組」？

睇唔到 完

監(等)慰問差佬
天大笑話

嘢食嘢飲唔計

唔係即時款待喎。
公務員講明可以去食飯，但唔可以打包喎

可以食飯但唔可以打包。佢哋宜家唔係即時款待

款待不計

幫佢推

洗鑊水

自己作野

飯局款待雖無違法，但必定要「即場食勿打包」，例如開多支紅酒，喝不完帶走便是禮物。

傻嘅
大把人話打得好
吹呀

有沒有蝙蝠湯食？

價值少於港幣$500吹佢唔漲的

人地有打包返屋企食咩？仲話唔係作？

有人入去搞事，鄉黑保衛家園

有肺炎手足以後扮楊明間鋪既員工送湯俾黑警

啲湯無人幫襯要拎去刷存在感

石硤尾需要你

賤畜 30000 + 1

算唔算賄賂？

飲飲食食好似唔計

咪阿林卓廷搞架囉

岩呀, 去多D 差館啦, 惹下肺炎

網民
五毛

燉湯群組

只可在特別場 合(如生日)或其 他場合分別接 受不超過港幣 1,500元或港幣 250元的禮物/ 機費、船費、 車費

有野食有野飲送，又食又拿!

警察唔計就真

屌你隻死5毛。總之個準則就係：係唔係即時款待。唔係就賄賂，係咁多？

楊明親自送燉湯予警員。咁係唔係即時款待啊？

冇生意咪焗住做show囉

要靠撐狗先多少少藍屍識 仲要折墮到靠狗黎做新聞

啲湯真係好補

拍劇拍到抽離唔到

楊明：拉闊個畫面，我唔會話佢地係逃走
係有人入去搞事從而牽引起
元郎居民保家衛國，手無寸鐵

味精水

就過期賣唔出

解釋唔到咪合理化件事
再唔係就扭曲事實
兩樣都做過哂啦佢地

冇人幫襯要做show

湯好飲 劇好睇

即刻食先叫款待

仲要放低粒膠

睇你幾時中

藍屍：🙏🏻希望杨明大哥都派現金卷卑我哋班忠实扌牚警粉丝拉、没淡好吃了😭没工作返、没钱😅典支持“凳”。。。😢

楊明成世係咪靠痴女人生存？
佢好似連毅進都未讀過

偽藍可恥

無落蝙蝠 唔夠誠意wor

icac都就執

係咪冇乜生意
d湯賣唔曬
送 好過 倒咗佢？

佢間舖可以頂幾耐？

賣唔出好過倒呀嘛
又拎到藍絲光環
蝕又有條女包底,根本冇得輸

有上限

楊明利用D警幫自己宣傳，正人渣！
佢幫警做過咩！？攞着數就最快！
不過D警好開心，
因為終於有人關心自己，
唉，其實警可以企係市民呢邊啫，
大家都明佢地只係逼於形勢先會做錯咁多野
咁當然唔包個D黑警啦，宜家開始企番喺香港人呢邊
香港人會睇清查清抽出黑警，咁社會咪正常番D囉
共產黨就實唔會放過香港架啦，但共產黨都可能收皮啫
咁唔開心有幾皮野都冇意思啦.
hong kong white police
stand with hong konger

好撚想佢中肺炎

呢個係你講啫仲唔報ICAC。報啦，仆街

Bat soup

大家都係撐警
譚伯會唔會去免費派演唱會飛俾popo？
衰撚到要送上門

真係友善拎去餵狗

遲早既事

入駿洋邨煲燉湯俾隔離緊班黑警

乜唔係學何妖話係林卓廷帶人入去咩？

ICAC (執笠)

坐左成年監岩岩出返黎，icac係咪摺埋左？

因為皇軍重要過平民

賣唔出到要送上門

咪話林卓延挑釁人

諗住派碗湯就叫藍？😡有冇中過汽油彈啊？有冇試過被黑暴打啊？淨係識得消費警隊👮‍♂️，又唔派口罩俾我哋呢啲小市民！😡🤬

飲完出事，集氣

Don’t make stupid famous

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

狗飯俾狗食 好正常啫

即場飲咪唔計囉

會有武肺

打手係咁開埋啲柒頭post
BLOCK
唔好再覆 拉

訓左無睇

藍明 有冇 幫 阿蛇 吹下 出下火

咩黎架？ 食得架？

買唔哂係要搵方法處理ge

應該支持佢哋做多啲，仲有阿叻個班之前去探班好撚威架
仲唔去探下班狗？最辛苦個班係石峽尾警署呀

人地呃呃埋埋啲Ot都夠比啦
楊明去擦狗鞋或成最大贏家

係時候鬥藍

草尼馬，为什么警察有有汤咱家解放军没有？你扬明这不是明摆着不放国家在眼内？

真係要貼去港人港地，推到佢解釋

黑衫口罩

自從廉記隱形後，呢條條例已經冇執法機關會執行

Sor禁錯負皮

即場食飲就唔計 但要有人賣單

依家係老闆請 就應該有問題 可以直接icac

正常人唔飲咪餵狗

下晝已經有黑衣暴徒搞事 夜晚林卓廷入去挑釁 鄉民忍無可忍出黎保衛家園

拉
請唔好再post呢條撚樣嘅新聞
唔好再幫佢刷娛樂版新聞

原來係曱甴湯

唔好話比人知
佢吐咗督啖落去, 其實佢仲記得仇, D 狗以前拉過佢

你幾時聽過警察需要黑社會，古惑仔小混混噓寒問暖？
答案：香港

應該冇足夠智慧去分析，sorry

過百名警員隔離隻病真係殺奶共狗

講得岩

其實呢條垃圾既心態根本就係 我地屌得愈勁佢愈開心

去微博打飛機

d料就過期唔好浪費

會唔會做咁多其實係賺藍錢然後暗中做家長

係都問831

呢個好笑
真係賣唔出先餵
之前振美去飲洗唔洗錢？

賣唔晒，一係倒落渠口一係倒落狗口

尿嚟

一杯咖啡都貴過你啦

push

係咪迫popo睇劇刷收視